[尋人]如果你係有用tg既k字頭朋友

我唔小心del左同你既chat 但發現原來一Del Record真係會firm都唔firm就會del哂所有野搵都搵唔返, 連你個contact都搵唔返....我唔知你可唔可以tg到我, 不過都希望見到呢個post既又知係講緊你就add返我please, 唔想就咁失去左個岩傾既朋友